拯搦銅章cpr一問

想問下各位師兄，考cpr果陣洗唔洗要按胸？

其實要按埋摩

心外壓?

要 冇記錯好似係搓12下吹兩下

按30 吹2啊

CPR 唔按胸點救人

CPR即係心肺復甦法 有心字係話洗唔洗按
你究竟有冇上堂